<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="#EAFBFB"
    tools:context=".cliente.AyudaFragmentOp4">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:background="#EAFBFB"
        android:orientation="vertical">

        <TextView
            android:id="@+id/textView13"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:paddingStart="20dp"
            android:paddingTop="60sp"
            android:paddingEnd="20dp"
            android:text="Temas de seguridad"
            android:textSize="30sp"
            android:textStyle="bold" />

        <View
            android:id="@+id/divider4"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="4dp"
            android:layout_marginStart="15dp"
            android:layout_marginTop="10dp"
            android:layout_marginEnd="15dp"
            android:background="?android:attr/listDivider"
            android:textAlignment="center" />

        <androidx.cardview.widget.CardView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            app:cardBackgroundColor="#EAFBFB">

            <ScrollView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginBottom="100dp"
                android:background="#EAFBFB">

                <TextView
                    android:id="@+id/textView14"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:lineSpacingExtra="4sp"
                    android:padding="10dp"
                    android:paddingStart="20dp"
                    android:paddingEnd="20dp"
                    android:text="En SeaFood, nos tomamos muy en serio la seguridad y el bienestar de nuestros clientes. Queremos asegurarnos de que se sienta protegido y seguro al utilizar nuestros servicios de entrega a domicilio. A continuación, le proporcionamos información importante sobre cómo abordar cualquier situación en la que el repartidor pueda tener una conducta inapropiada o si necesita ponerse en contacto con nosotros por motivos de seguridad. Conducta Inapropiada del Repartidor: Si en algún momento se siente incómodo o nota que el repartidor tiene una conducta inapropiada, le recomendamos que siga estos pasos: Mantenga la calma y priorice su seguridad personal. Si es posible, solicite la identificación del repartidor y verifique que coincida con los datos proporcionados por nuestra tienda. Si se encuentra en una situación de emergencia o peligro inmediato, comuníquese con las autoridades locales. Una vez que esté seguro, contáctenos inmediatamente para informarnos sobre el incidente. Estaremos aquí para apoyarlo y tomar las medidas adecuadas. Comunicación con la Tienda por Motivos de Seguridad: Entendemos que pueden surgir situaciones en las que necesite ponerse en contacto con nosotros por motivos de seguridad.  Si sospecha de algún comportamiento sospechoso o inseguro relacionado con nuestros repartidores o servicios de entrega, llámenos de inmediato. Describa la situación en detalle y proporcione cualquier información relevante que pueda ayudarnos a abordar el problema. Estaremos encantados de atender su llamada y tomar las medidas necesarias para garantizar su seguridad."
                    android:textAlignment="textStart"
                    android:textSize="16sp" />
            </ScrollView>

            <Button
                android:id="@+id/contactar"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_gravity="bottom|center_horizontal"
                android:layout_marginStart="30dp"
                android:layout_marginTop="15dp"
                android:layout_marginEnd="30dp"
                android:layout_marginBottom="15dp"
                android:text="Contactar"
                android:textAlignment="center"
                android:textColor="#FFFFFF" />

        </androidx.cardview.widget.CardView>

    </LinearLayout>
</FrameLayout>